教育局資助全港中小學生每人$100買書 但書單内7成書來自中資出版集團

教育界立法會議員葉建源表示，教育局推出的暑期閱讀贈閱圖書試行計劃，資助中小學校每位學生100元買書，要求學校三個星期內，在教育局提供的748本書目名單中選書，發現當中7成來自同一個中資出版集團，嚴重失衡，質疑有利益輸送，業界亦有意見指計劃打破一貫，學校可靈活購買不同種類書籍的採購規則，包括英文書及電子書，要求當局交代，和讓學校在不限制出版商及書目下選書。

毅進星 $100

港共(騙徒)嘅手法層出不窮

中聯辦又有錢買新樓

買書都要限死買邊本
咁不如全港學生一人一本毛語錄啦

有無《怎樣打飛機》

買文具得唔得
以前指定要商務買書 買曬日本文具

搵笨

$100 真係多撚謝